今日我終於講到 我老豆冇聲出

平時
我老豆成日講：捉 前線班人 槍斃 就岩

反送中 佢就話 : 關你咩事 你無犯法

屋企人答佢 :莫須有罪名 隨時屈到你有罪

佢話：天下烏鴉一樣黑 差佬屈人 外國都有 香港都有

我話：起碼香港有疑點利益歸被告
同埋 唔會 法官 證人 律師 都黨ge人

佢話：唔關你事 唔好理

今日又嘈 我忍唔住講左幾句：

我地唔好講屈唔屈 民唔民主 中國定外國
我地現實d 講錢
條例過左 有錢人 外商真撒資
經濟差 公司節流炒人
我係打工仔 第一個GG
想轉工加多d 人工？ 無la
除非要搵一年工 屋企坐一年靠你開飯

然後我老豆收左聲

如果嘈 各位try to 現實d 講錢

我諗講到錢 佢地易明好多

失業>冇家用>養唔到你
你退休生活自己攪掂

可能要坐係屋企一年先搵到 冇家用俾

真 我一開始就咁講
始於經濟最貼近現實

講錢 人就係咁

你啱，廢老最貪錢

撤資 我又打錯字

講真 如果唔係香港生活每況愈下
香港人都唔會有咁多人關心時事
同企出嚟對抗政府

當然都關香港人受西方價值觀既教育
同比較西化既社會結構影響

香港都算係亞洲教育水平數一數二

真,對哩啲廢老講錢係最有效

我屋企件廢老都收咗皮

上一代人個mindset只有錢
有利益先會去做
良知 道德？so what?
所以上一代人先覺得d人係收左錢先會暴動
先會符合佢個邏輯
所以要破佢地 一定要用錢去破佢地
例如 佢地話收左錢先去暴動 要破佢地
就要話 我比錢你 你出街食一次布袋彈 我即比錢
D仆街就即刻會收聲

呢個我明
因為佢地果陣講到
果陣好窮
所以好緊張錢

老實講 我而家都緊張嫁
只係不同的是讀過幾年書
明白咩係公義 惻隱之心
知道自己身份
幫香港

不過我更加唔明 班警犬
就算毅進仔 都起碼讀到中三四五
點解連呢d 良知都冇

even 幫唔到幾多都好

因為佢地讀唔到書先做毅進仔 而家可以用棍打啲讀到書既人（好多大學生） 復仇心理

咁如果佢話大陸一樣有好多外國人投資點駁

如果佢話貓識飛，你點駁？

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

我講左大劉 李嘉誠 轉移資產
加高銀撻訂 做例子

我屋企嗰個講錢無用，成日都話大陸大把錢，屌啲錢又唔係落佢袋，講到大陸有錢就佢有錢咁

我老豆日日都話廢青亂港，捉晒班仆街就啱
我同佢講今個父親節我會去遊行，佢唔小心漏口爆咗句唔好去，啲警察唔係人咁品
我問佢你都覺得警察唔係人，佢無聲出

D中坑根本自己驚+睇戲+唔知頭唔知路又唔去了解下+畀D ON9 WECHAT 搞到唔知事實真相

係 佢地有d 都唔撚掂d 差佬
但好明顯佢想安心養佬先la

佢應該咁諗
要養佬 就快死
我都有心都冇力
不如唔好搞事慢慢養老
佢地應該驚真係搞出樣野 令到佢地冇得養老